睇左連登post，然後買左呢隻mouse...

我係咪get左意思？
買左最垃圾？
埋單300蚊

正野，300算平

唔好用咩

Office文書用一流

呢隻係IE 3.0嘅復刻版，當年好多人用佢

你呢隻唔係專業版，所以通常係FOR文書用唔係FOR打機，不過可以喺好多唔同嘅表面都用到

手掌大嘅人用應該幾舒服，手掌細嘅就要試吓先決定買唔買

我屋企都有隻呢隻

MS野 舒服 貴 實用
要平d又做到同樣質素就Logitech

但唔算好用

G403 好揸喲

睇左上面D留言
感覺中左伏買左
點解換mouse
因為之前一直用lenovo廠機送既mouse同keyboard
個mouse成日用photoshop禁到我手指好累好痛

點解覺得中伏

電競級文書

口水電競王者

我2007年買左I.E 3.0
依家仲用緊。

呢隻幾好用咖喎

因為上面話手大好舒服。手細就...
女仔160隻手都揸唔曬

買mouse唔試手感
唧係問人地 自己著幾多號波鞋
On99

邊有得比我試

Flawless sensor
打機見過人用

咁你中多幾次伏就會知

?點會無

一睇就知好野啦，不過有線冇用好耐，用慣無線

佢話無就無啦

加多50買到M記隻人體工學滑鼠啦

冇燈點打機呀

岩 我尋日係腦場見到 覺得點解咁撚似 果時小學雞打cs個個都吹奏依隻mice即刻狗沖左隻

o岩 自膠

特賣場20有隻啦

如果你成日用PS
不如用wacom板好過啦
用mouse唔就手

屋企買過呢種滑鼠
個人覺得幾好揸手

ms 啲垃圾仲有人買

呢隻好野黎喎

M$硬件做得最好就係keyboard同mouse

Ms 野好撚垃圾
一年收皮
Logitech 用左4年冇事

應該幾好揸
但幅圖好似幫人劣緊J咁

收唔收兵

咩post？

Lol 做咩用classic

中伏

你係買錯上年出嗰隻，今年出嗰隻專業版係幾唔錯，我都用緊

不過你唔打機嘅話其實冇太大分別

我2007年買既到而家仲未壞，想換都冇藉口

呢個年頭仲買羅記 d 中下價 mouse 真係同自己過唔去。

MS 中下價唔算 outstanding，但至少無咁易壞，不過個轆如果用軟膠就容易打柴。

+$50可以買到deathadder

以為有圖

兩個牌子都幾易壞
越貴越快壞…

ms 中低價mouse通常好快會壞double click 一係就反應慢
自己用羅記呢個價位反而未壞過

一年玩壞兩隻羅記，MS 響公司反而正正常常，除左個轆啜到唔識郁…

Double click 我又全部都未壞過，不論 MS 同羅記都係。

可能撞手神啦
我對ms印像麻麻 因為用佢d mouse keyboard都壞過

以為自爆post

m$唔係100蚊都有
買300蚊勁d?

垃圾
clicker一年double click
滑輪兩年出油變黃

利申用過

轉用trackball仲開心
已經淘汱晒屋企同公司啲鼠，換晒做波

大家覺得ho mouse 如何？

但都係咁廢

我有6隻全部都覺得好好用
400s, 502, 600s, G PRO
Keyboard 都3個

MS我買得一套無線中過伏就冇再買

玩D3五年未出過問題
長期left clck

所以話razer啲qc 得啖笑

唔打機 trackball真係一流

master mx 最正，唔明點解買MS

搭單想問下
我見Logitech最好賣嘅ergo mouse係M570

絲打有冇用過？
轉trackball難唔難適應？
同埋以呢隻M570做例子 長期用拇指控制個trackball 會唔會令拇指關節痛？

之前買過一套mouse keyboard 99蚊
用咗5年先壞

我用MX ergo
個型靚少少，長期用舒服過你郁手腕 無乜指公問題

my tv super 20蚊睇到幾多個月？

等緊呢隻出

屌 認真答你
依隻野以前叫ie3.0
以前電競世界M$係gear界稱霸 就係用ie3.0同io1.1
嗰個年代佢嘅mouse主要競爭對手得Logitech
咩steelseries, Razer, Zowie等等 做Mouse根本未入流
以前外國職業選手 (尤其是CS)
清一色用ie3.0 / io1.1
少數美國選主就會用Logitech

講返ie3.0同io1.1
以前仲有出special edition同埋Alienware版
一進mouse可以炒到800-1000usd

利申: 終究老屎忽 + 癈中

圖:

出番!?
當年停產貴到仆街

當年打cs就係用IE3.0
壞過一次都係換返同一隻
好啱大手嘅人用

之後再壞 喺街都搵唔返 就轉咗deathadder 3500
用到依家都用咗成5,6年

巴打識嘢，有玩過cs或者sc1應該都識呢隻

G pro 屈機贏哂

我轉過vpro200
手感接近一樣
但半年後壞左個轆

依家個個追求mouse個樣
又要發光又依樣個樣
根本岩手形同click嘅質感先係最重要

Btw好想搵返隻io1.1係office用

巴打如果我地嘅當年係有出lan打lan party
我地應該真人係識嘅
忽相應

其實手細既話可以試下ZOWIE s2 DIVINA

Btw,ie 3.0好好j

應該唔係我

咪柒啦

岩岩見佢出左新版有D想買, 見換左感應器, 而樓主買左舊版

睇左條台仔評測, 舊版唔適合打FPS

利申: 復黑 ie3.0 前用家